「武肺」2人未尋回警將發通緝令「2月10日」

一張相都冇公佈比大眾點相
啲無膽狗會唔會去搵都成問題
香港人自求多福

內文：

食物及衛生局長陳肇始今日（10日）在記者會表示，強制檢疫令實施至今，有2人因未有按照命令留在指定居所，警方將發出通緝令。

【17:53】食物及衛生局副秘書長（食物）鄭鍾偉表示，未能聯絡的人當中，部分是正在睡覺，但稍後已成功聯絡，另有一至兩名稱外出購買食物及必需品，他們已被警告在強制檢疫期間不應離開住所。

大家仲傻下傻下咁 隨時你身邊有社區炸彈呀

又要反對隔離營
咁咪俾D人番屋企隔離囉